有無人想一齊玩狼人殺/其他boardgame

我同我fd 搵左個場地
但得兩個人
目前想玩狼人殺
其他board game 都可以考慮
地點荔枝角 要夾場錢
（視乎人數$50 左右）

tg @normalmem
(唔識整link sorry)

肺炎殺